覺唔覺msn就算擺係今時今日都亳不遜色

UI 簡單易用
有閃字
有得連機打game
如果唔係當年ms on9 推skype整埋手機版wtsapp根本彈唔起

現今類似既software 得discord有得同msn揮 講緊discord係2015年先推出

Icu都唔差

仲以為講緊

依期興熄爐

D game幾特別幾好玩

踩地雷 黑白棋 啤牌過三關
溝女一流

溝女玩yahoo 桌球麻，讓佢幾q, 再約出黎賺返佢幾q

YAHOO有猿人

利記SSS勁D?

借把間尺比條女打

係

試過震個女同學
俾佢屌做乜震9佢 阻住佢打機

壁啪你個龍的洞

邊撚個仲會長開電腦牙

discord 大把人用wo ching

經典

可以SHARE比人睇自己播緊咩歌